{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3017317",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 솔바람들꽃향기펜션"
    },
    "text": "松風野花の香りは森の中の美しいペンションだ。 このペンションは吐含山の麓に位置しており、あらゆる野生花と樹木が調和した自然親和的な家族型ペンションだ。 ペンションは四季折々の趣を感じられる森と木、渓谷に囲まれており、休息を取るのに快適だ。 広い庭園には500坪ほどの芝生と池があり、心の平和を感じるのに良い。 客室ごとにテラスと野外バーベキュー施設も備えており、室内バーベキュー場、木ブランコ、亭子、野生花群落地など多様な付帯施設を提供している。 仏国寺、普門団地、半月城、雁鴨池、瞻星台、ピンポーン、ミレミアムパーク、エキスポ、ブロワーウォーターパーク、カリフォルニアビーチなど多様な観光地が近く多様な体験が楽しめる。 ペンションでは幸せで喜びを感じられるように最善を尽くす。 22時以降に入室する場合には予め連絡をお願いし、個別バーベキュー施設を利用しておいしいバーベキューパーティーを楽しむことができる。 インターネットの使用も可能で、駐車スペースも提供する。 周辺には キョンジュ・ワールド, ポムン・グァングァンダンジ, シンラ・ミレニアムパーク 等 多様な 観光地が ある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "吐含山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りはどんな自然景観がありますか？",
            "answer": "四季折々の趣を感じる森と木、渓谷に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの庭園には何がありますか？",
            "answer": "広い庭園には500坪ほどの芝生と池があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室ごとにテラスと野外バーベキュー施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺、普門団地、半月城、雁鴨池、瞻星台、ピンポーン、ミレミアムパーク、エキスポ、ブロワーウォーターパーク、カリフォルニアビーチなど多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは室内バーベキュー場、木ブランコ、亭子、野生花群落地など多様な付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "営業時間は22時までですが、22時以降に入室する場合は予め連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー施設を利用しておいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではインターネットの使用も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 415
    }
}